舉報舉報舉報！推爆佢！

呢個page 歪曲事實，喪盡天良！竟然幫口撐黑社會打人！一定要舉報到佢封page

推

自推